{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049745",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160455?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 숨고르기펜션 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 - 宿泊料金は基準人数に基づいて策定され、追加人数がいる場合は追加料金が発生します(当日現地にて決済)。 - 追加人数がいる場合、ペンション管理人にご相談ください。 - 追加人数がいる場合、宿泊しなくても追加料金が発生します。(当日現地にて決済)。 - 最大人数を超過した入室の場合、払い戻しはできません。 - バーベキューやその他の施設を利用する場合、追加料金が発生する場合があります(当日現地にて決済)。 - イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。 - 予約管理は若干の時間差があり、二重予約が発生する場合、先に予約された予約件が優先されます。 - ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 - 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 - 入室利用案内は、個別バーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、プール、バーベキュー場、駐車可能、渓谷隣接などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人基準で策定されていますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数に基づいて策定されています。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は追加料金が発生します（当日現地にて決済）。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、どのように手続きすればよいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、ペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、宿泊しなくても追加料金は発生しますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、宿泊しなくても追加料金が発生します（当日現地にて決済）。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "最大人数を超過した入室の場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやその他の施設を利用する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "バーベキューやその他の施設を利用する場合、追加料金が発生する場合があります（当日現地にて決済）。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は若干の時間差があり、二重予約が発生する場合、先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "入室利用案内は、個別バーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、プール、バーベキュー場、駐車可能、渓谷隣接などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 552
    }
}